巴打，電腦有問題，求救

同一部電腦
我個ac冇事
細佬個ac一開就咁，桌面都彈唔到出黎，可以點搞?

win7砌機

用緊linux幫唔到你

刪咗onedrive去

del左，都係咁

最簡單就係入返你個user，backup哂你細佬啲重要嘢再開個新user a/c。

複雜少少就可以喺「系統」裡面嘅登入乜乜物物設定到刪咗個profile去，呢個夜啲再講。

試過開新ac，但都係咁

入safe mode都係咁？

admin right

點樣入?電腦白痴sorry...

more please..

洗機，另外溫馨提示：請支持正版

試吓入「系統」 > 「進階系統設定」 > 使用者設定檔「設定」 > DEL咗你細佬user名果個profile去，記得做之前幫你細佬backup返啲重要嘢先。

每個a/c都admin right?

係

下部機會，窮撚學生冇錢買

等陣試，thank you 巴打

都係咁呀巴打

係咪亂down老翻嘢搞到中毒
洗機啦

其實我都想，但洗唔洗碟，同埋點洗
部電腦太多垃圾野

我指win7碟

洗機都唔識想嚇死人咩
google都懶要喺度問
你唔用正版我唔會幫你

我search過，但有啲又話要碟有啲又話一鍵咁，唔知信邊啲